# Модели развёртывания удаленных сервисов. Лабораторная работа №1. Часть 2
## Описание

Проект состоит из 2 отдельных сервисов: сервис подключения к БД и сервис приложения, которое обращается к сервису с БД и запрашивает у него некую информацию(ФИО всех студентов, у которых все оценки отлично).В качестве БД используется Postgresql;
Приложение для чтения записей в БД написано на языке python. Результат выводится в текстовом файле.


---
Бойко Алексей, группа БСБО-04-19.
